劉鳴煒相信海洋公園不可能在一年內轉虧為盈

海洋公園行政總裁陳善瑜表示，公園的經營環境持續嚴峻，由年初疫情以來，公園只營業了52天，令財政壓力百上加斤。她說未來會投放更多資源在本地市場，提升本地客的比例，這有利公園長期持續發展。

海洋公園主席劉鳴煒說，他和陳善瑜的任期只有一年，相信公園不可能在一年內轉虧為盈，但希望在任期內為公園尋找出路。他形容疫情期間公園的人流和收入跌幅達9成，雖然公園已經「慳得就慳」，但仍然有人工、保育動物、維修機動遊戲和機器的開支。

另外，劉鳴煒透露，水上樂園會在今年年底完工，但無論如何不會於今年內開始運作，至於何時起可運作，有待重新審視。

含撚啦你
問政府攞左幾十億仲講咁多廢話
無能力就唔好做
私人公司一早炒左

又可以繼續出糧

執柒左佢啦

佢唔覺得醜嗰度好野

唔驚 港共大撚把錢

好似個旁觀者食花生咁

劉鳴煒 = Loser
完。

弱智都知唔會賺錢啦

咁早發定盈警

阿媽係女人既野都畀佢諗到
真係「智將」嚟

已經無去日本旅行 , 咁都贏唔到 ?

去少啲海洋公園就可以買樓，所以不了

出路咪就係執柒左佢一了百了

錢已袋

講定先
到時再CAP...FAT FAT

仲有撚香港人去咩
支那公園

問爸爸拎

之前 任天堂想合作 拒絕人 人地比哂靚plan 都唔要 想賺都難

連登仔相信海洋公園不可能在劉嗚煒任內轉虧為盈。

執咗佢啦

係幾多年都無可能呀

比多十年你都唔會賺到錢

好搵唔搵搵個弱智做主席

賭大d 我認為不可能在港共委任下轉虧為盈

隨時又攞多幾十億

筍工，易做。

劉鳴煒之前叫人去少幾次日本旅行。

咁而家示範將op賺錢黎睇下

拆L左佢，搞大形水族館，再係啟德整個機動樂園，分分鐘仲好賺過而家

客觀抽離到成個財演咁

我相信廿年都唔得

叫Daddy科水囉！

正宗垃圾

咁你又問政府攞錢？搞亂個香港啊呢d人

係人都知啦，駛撚你相信咩

是但一個連燈仔都做得好過你
多謝個天比咁靚既首抽你啦

又贏

但Daddy錫自己哎呀細妹多啲，自己作為作子嫡孫，顏面何存

有你喺度十年都唔得

佢個樣好似痾屎唔出咁

華人置業公司大股東劉鑾雄之子、兼青年事務委員會主席劉鳴煒，教年輕人買樓。他假設一個人月薪萬五元，若肯「作出一些犧牲」，例如「睇少啲戲、去少啲日本」，每月儲三千元首期，等待樓價跌才入市。

咁識理財既人點解搞唔掂海洋公園條數

冇可能轉虧為盈
麻煩政府再課多50億

所以要繼續借錢

唔識開源 淨係識節流同問政府攞錢 垃圾二世袓

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

plz pin

錢又收左，做都唔做就話無可能

如果係私人公司，一早就炒撚左

佢同777一樣
都係係人都知道佢地唔適合個位
佢地自己都知自己攪唔掂
但仲死擺住個位唔放
扮到處理得到
最終要全香港一齊受

流野黎

唔叫daddy泵水

上手盛智文1年已經搞掂

沉迷注資等於倒錢落海
倒完又倒 倒完又倒

唔搵搵佛地魔翻閹，二世組一日掗住個位都冇得救，就算係冇疫情既話。

你廢啫

你睇下你整左乜撚野出黎先啦
學人講賺錢

唔洗你講我都知

咁又拎舊錢？

唔拎點出糧俾自己？

所以佢老豆唔比間公司佢管

咁多個有錢佬既仔真係冇人廢過佢

垃圾管理層 舊思想 執柒咗佢啦

攞錢之前唔見佢咁講

有你一日點會賺

阿媽係女人？全世界做遊客生意依兩年都幾難有錢賺，但問題係你地有冇調整策略去面對依個挑戰先，到目前為止都唔覺你地有做野，只係想不斷拎政府錢

就快Halloween
搞番個黃色Halloween大把後生仔入場玩
上年連個劇場講句香港加油都唔比就含撚啦 扮咩本地市場

執啦屌

每年拎錢

佢覺得自己冇錯㗎，
錯係冇得奶支那客，
香港人唔 入去關佢撚事，
同柒婆一鳩樣，錯永遠都係人地

爸爸：on9 梗係出去敗政府錢好過敗屋企錢

搞清楚係問 市民 攞

上網有海洋公園財政報告
有冇人認真睇過點解維持唔到？
唔講最近一年 2018年同之前都維持唔到？

有咩人會去 做瑜伽, 行山露營 大把地方, 好過南朗山 /海洋公園
邊個會去

去少幾轉日本咪可以轉盈為虧囉

轉虧為盈

我都幾肯定你條垃圾一定做唔到

真係弱智架喎

見紅？使乜驚
攤大手板攞錢就得啦

又掠香港人水

比多五年你，你當中有一年係賺錢我都認你做契弟

呢條廢柴有咩用

有你係度，唔一內年執笠都要還神啦

你返老豆公司玩啦

劉鳴煒有冇問過自己點解身為長子
點解反而變到成隻遊艇仔咁

做project呀?

我又搞下小生意先 蝕左搵納稅人埋單
永動機

呢條友真係極度垃圾

令生販家仔莫生蠢鈍兒， 知道未呀劉生

職業：兒子

有劉鳴煒喺度一世都唔使轉虧為盈

冇冷氣咁熱行山有西人去咩

你會唔會比5百蚊去行山

CLS.....

執柒左佢 咁撚多債又賺唔到錢,成班垃圾管理層 又賺唔撚到錢,唔好話關肺炎事, 無事個陣咪都係年年蝕 (自從光頭佬版踢走左)
政府科水搞生態保育養住班動物咪算

（在一年內） 呢四個字是多餘的

我幫你答埋都得，有劉鳴煒一日，一世都唔會轉虧為盈

淨係劉鳴煒 3個字已經唔會想去

呢啲做得幾多生意啫

//水上樂園會在今年年底完工//
冬天先起完，搵鬼玩咩
仲話重新審視，水費都虧死你，係開就等4月la

佢如果係叻仔，以大劉為人華置至少留個cfo比佢啦，點會放佢出黎?